Prepare for the War

班警犬打人打到好似打仗咁
你望下佢地啲眼神先啦 淨係得兇狠
冇無奈
點解抗爭者要屈服？

同時想大家團結 唔好再屌自己人
香港和平左咁耐 大家守規矩 唔夠勇 係好正常
冇人天生就係戰士 和平左咁耐 好少人識跳出個框框行動
今次 6月12 唔好再做豬
就算做豬 都要做隻 比人屠殺 識反抗 識掙扎
不屈不撓既野豬！